心急人上 召集手足聽朝打上電台幫考生手足打氣

有冇人知打咩電話
大家一齊打電話！

唔係Facebook留言嘅咩

【#晨光DSE打氣加油站】留言專區

「2020香港中學文憑考試英國語文試卷三（聆聽及綜合能力考核）」將於4月29日上午十時正舉行，想在考試前為應屆DSE考生打打氣？

只要在此帖留言，就有機會在4月29日上午9時至10時於「晨光DSE打氣加油站」被主持讀出！

** 請勿在此帖張貼個人聯絡資料 **

#香港電台第二台 #晨光第一線 #程振鵬 #白原顥 #林蕙 #DSE打氣加油站